暖化撚係咪已經返曬入各自嘅老母閪度？

入嚟集氣

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

今日都凍？

聽日最低12度

背心底衫 sor
有病睇醫生啦

熱到喊
以為去左非洲

仲要著衫好心就唔好講出黎啦
我淨係得條底褲都熱到出撚哂汗